正骨水 康臣1681 大跌12% 已撈貨

康臣藥業從2015年8月起，共通過7輪收購，累計持有玉林製藥約70.74%股權，共花費近9億元。

玉林製藥前身為創立於1956年的玉林製藥廠，是一家以中成藥和天然藥物研發、生產、銷售為主業的中藥製藥企業，是國家商務部首批認定為「中華老字號」的企業。公司主要產品有正骨水、濕毒清膠囊、雞骨草膠囊、雲香精、銀蒲解毒片、珍黃膠囊(珍黃丸)、三七傷藥膠囊等9個劑型74個品種，其正骨水、濕毒清膠囊、雞骨草膠囊等12個品種屬於國家中藥保護品種。

玉林製藥2014年、2015年、2016年分別實現營業收入3.82億元、3.72億元、4.87億元，淨利潤分別為4484.8萬元、3603.7萬元、7171.3萬元。

3.94已入

已入少少擺下

盈警係因為商譽值既減值 實質盈利倒退唔會超過10%

ok 3.97 ined

錯失左1530而家希望呢隻得

all in, 中國暴亂 正骨水一定大賣。

下降軌。

錯咪過，仲有得去

算啦 水位唔多

龔蛇有推介過呢隻股

邊位 唔識

龔成

正骨水醫 武漢 肺炎

細巿值藥股算把啦，最低限度都要入港股通

質素唔差架 我跟開睇晒財報數字唔錯
但唔包準

唔細邊有機會 1530錯失左 你夠唔夠膽入？

以小博大

廢話王

淨利跌八成咪水鳩人

睇清楚未 係名譽減值

請教，咩叫名譽減值？🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

一同請教

小弟答啦，頭先上網搵咗d資料。

簡單嚟講，商譽可以視為呢間公司潛在係未來賺錢的能力。

商譽可能包含外界對呢間公司運營的能力，管理層的能力，以及公司產品係市場上的獨特性咁樣的野。其實係指好多無形的野，而呢d無形的野可能會影響呢間公司係未來銷售中賺錢的能力。

唔知咁講會唔會清楚🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

佢宜家間公司，其中一間公司：玉林製藥，相關產品由於市場變化及競爭激烈，令到玉林的銷售額同利潤嚴重降低（姐個產品冇獨特性，容易被取代），所以預計來緊新一年，公司整體的利潤都會大幅降低。所以股價大跌。